有咩名一聽就知係富二代？

我先
鳴煒

留名

昊乜

jayden

Eric

碌柒

澤X

繼豪

富二代

LM幫個仔改名

培生

瓜瓜

近平

符義岱

加讚

大家已經接受左富二代

Richard

熙萊

Richard
Victor (唔係肥V 啊)
Stanley
Laurinda
Lawrence
Walter

Rich 2.0

西野七瀬男友

正恩

係二世祖

富豪

講左我想講果啲
識親啲eric 都又有錢又靚仔
如果我咁有錢實唔會改個咁平實嘅名

富二代你老母

富你老母

二世祖
你老母

李澤鉅

陳寶珊

識兩個有錢仔中左其中兩個

世祖

Issac

點解我咁窮

Ryan
Shawn
Benjamin
Richard

鴻煒

Arthur

識兩個eric都好毒

有錢仔呀屌你老母

兄友

Pierre

Which

一係二世祖一係紈絝子弟
富乜嘢二代